[1573] I.O.I討論區(10) 2月9日請夏生日快樂

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 156cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS
PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)

Twitter :
Pledis Youtube :
Facebook :
Cafe :
Vlive :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
IG:

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Fantagio i-Teen(Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台
I.O.I Debut Showcase

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

160513 아이오아이(I.O.I) 'Dream Girls (드림걸스)'永登浦1st簽名會fancam

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

人比花更美條link好似死咗？
Btw 準監躉JeonSoMi 留名

留名

Pledis仲未出日期
傳就傳2月尾3月頭

一陣補返

留個靚名先

新post留名
I.O.I Forever

新po留名

唔通聽日出

留名坐監有咩要準備

洗乾淨

換卡單野真係要帶頭盔
我乜都唔知

中伏開左po

定下驚先

入到去大家記得互相照應

你估個個都係我咁佛心經營咩……

齊Somi小卡全靠你

之前某團秦版專輯 個個拎卡都係中某一兩個成員 永遠拎唔到人氣高成員 已經俾人屌到仆街 帶定頭盔先 好似係

秦版都買其實真係唔知咩心態

Pinky

呢d真係無本生利，呃下人就搵到食

新世代女團腹肌四大天王

小卡靚就會買

留名 是勇者不必怕

秦版卡好貴

Somi呢個年紀練到咁好身材真係好勁

原來會出秦版，我真係唔知
BTW 冇得揀唔拆架咩?

但佢個香蕉減肥法好唔健康

之前聽到真係

果邊mini1同mini2都有出
3應該都唔例外

新官方twitter

都係from官網

官方ig繼續用阿妹?

嘩
好高質尢其是最後果張

連登國民Producer自己組團訂都好過受妹妹氣仔

支持組團訂

新post留名

有冇得組團訂produce101 件衫

好可愛

無家可歸既我地都可以推po推得咁快

推得愈嚟愈快

綜合討論區

有啲興趣

有位巴打識自己印
問下佢價

召喚周潔瓊巴打

眼鏡娘
我係眼鏡控來

訂左你地係咪真係會著架

巴打我都係喎

淨係敢喺屋企著
我想要F級嗰件

屋企我都未必會著
諗起周潔瓊巴打著到件衫甩哂色

我都淨係會喺屋企著
除左F隻色其他色好難carry

屋企著出黎都會比屋企人話你毒

女兒完美carry到副眼鏡

咁又未必
動漫人物就一定會，屋企人唔知咩叫Produce101既話可能會單純以為係件衫本身既設計

可能因為我屋企人有睇pd101

全家一齊著

轉貼

有情媽媽既雞腳
最後一次錄影了

好想食 去韓國朝聖下先

見到件hoodie唸起大叔

hi

去之前要check下有情既schedule先

好似佢咁就慘

熨埋前面D字仲正
F 金素慧

好毒呀

.....

我用左downpour做lockscreen pic

好正喎

+1

心血來潮整完又覺得太毒

[INSTAGRAM] pledis_boss: Congrats on your graduation. 98 Line is in the middle of filming.
MV?

...我覺得有啲古怪
原諒我咁講

我都覺

貼過未?
正確運鏡Live版Downpour

琴晚先睇fmv睇到喊呀ching 唔好咁啦

d聲都係唔得

將啲野拉闊晒咁

我豬腳疆真係好鐘意飲yougurt

屌唔敢睇

巧妙地避開大叔食紙位已經唔錯

我有諗過搵D鋪頭整個case出黎
但諗到貨不對辨呢樣野就放棄左

睇住佢channel其他片先

睇完
老老柒柒佢啲聲真係好廢
fancam都不如

nunu

怪個位係點解要用聽歌版面整而唔係就咁張album嘅正方形去改size

之前有條4k片,d聲仲好過官方

Loop 下 standby I.O I 嘅Robot 娜榮笑下啦

呢part真係好好笑

M2G 4K?

你想整咩先，我另外整左隻唐老鴨好正常架

ollehtv版得呢2條好聲d

歡迎補充

只可以賴屎忽痕

夜晚習慣睇yt睇到訓 點知睇左條fmv 講到世靜係concert最後講果幾句
講到因為有請霞所以唔怕跳舞 有sohye 可以令佢聽到人叫佢老師
有縺靜可以分擔vocal既壓力 有石佛呢個好隊長帶領住佢地....逐個逐個咁講真係睇到喊出黎

我有諗個整好似呢D咁既
但怕整出黎會好樣衰

係呀 條fmv就係搵呢條片
雖然睇過 但係真係睇一次喊一次
個live既소나기我又係睇一次喊一次
我仲諗緊我今個禮拜present好唔好播
一陣睇睇下喊就唔係咁好啦

嘩呢條片真係唔好提，大叔喊到令人好心痛

呢個好難整得樣衰

有冇人有全體11人whatta man
之前只係搵到世靜

要亮身殼係靚加嘛 仲要係個黑色包住晒成部機
唔好好似一幅圖加落個殼咁
sorry for1999

o...
btw其實佢係偷片
原post者
M2G 4K

............

搵到了 原來mix大神有up到

喊住都可以講晒,多謝晒咁多人

個條都係得7個

真係有啲1999
不過係亮身㗎個殼

係喎
好想睇11人

哦,唔該

你地推post快到

btw 我依家好驚班妹妹仔追究點算

可以追究D咩
BTW 你係訂左D咩呀

冇事既
最多你個網名咁囉

之前係咪有巴打整咩眼鏡布

我都好想meet下塊肥面

it’s me~
唔好咁大期望，熱轉印啲色會渣啲
不過未有

塊臉豬登好肥美

璉靜入宇少係一個正確既決定
瀟連tell me why都全程咪嘴

瀟一次就夠啦 比公司封咪一排啦

好正呀

WJSN多榮vlive feat.璉靜
Very Very Very

Hold up

笑到個肚有啲攰

申東燁跳舞

首歌真係太高音 走位又多 應該都幾攰
已經好過comeback嗰陣

連恩熙都係咪, 一粒聲都聽唔到
唱得最響真係璉靜, 其他雪娥多榮多願都唔算差

本身都幾中意多榮 果次睇認哥比希大講一講即刻

佢地D mr remove真係好一時時
有時好好架喎

我地呢度真係公海來
人地個帖係傾自己果團
我地傾八個單位, at least

2隻都冇feat璉靜喎
西邊天空就有

正常啦 真係識唱歌既一隻手數哂

呢個果陣幾好 所以都唔知係有實力定冇實力

所以咪話綜合討論區

岩呀 呢到2021年之前都係IOI gugudan dia wjsn pristin somi chungha 女兒 F社+produce101討論區

我yebin好正

唔嫌長可以睇下呢篇關於KPOP MR 嘅翻譯文
大致係講mr remove唔太可信，因為有時連歌手把聲都抵消埋

所以推post好快

幾個鐘無追po啫，依家d人咁惡既 要食定心丸

有對話聲
西天係幾多分鐘？

vlive 20分

可惜唔出席,今年應該好熱鬧

thx
好短

P社
出席既話好過佢掉錢做宣傳啦

靚到
畫報咁款

女兒TOEIC個節目出到第16集

其實呢到有冇人有睇

睇左頭4集之後冇追

痴線㗎

lets learn english

Taxi

節目大概請啲咩㗎？

之前down左啦

韓飯好痴線

如果我學校有D咁既女仔
我點都會溝到佢

講咩？
學英文

癲到 但又幾好笑

世界級

依張勁似啊妹

Holyshit

由細靚到大

好大陸網紅feel

the show
pristin同somi見面

我嗰件粉紅色㗎嗚嗚嗚

網絡紅人?

btw, 啲相大陸味好重

巴打 你個件係粉灰色喎

色差咋嗚嗚嗚嗚嗚 不過淘寶嘢 啲字色越洗越淺色

VCR姐
仲有gugudan

pristin第一次齊人上節目

我驚只係剪剪埋埋d舊片就算

老老實實搞咁多野不如快啲公布幾時出道
由pledis girlz到而家接近一年

The show對佢地咁好 應該唔會既

[UZZU TAPE] EP.17 Fire& Ice拍攝花絮中字

巴打整左幾多銀?

好似60幾70 但係我直接順豐運落嚟 唔識搞轉運 同埋純粉紅色衛衣好難搵 佢個皇冠logo咁細又唔係間間都印到 我都唔知嗰陣做咩咁有毅力整

我剩係揾到1間有嗰隻淺粉紅
logo嗰啲巴打都係自己cut完send比賣家?
Cut到我

係咪大概咁整?
聽日問下價先
你地係咪買架?

係呀係咁整㗎咋 但要問吓邊間先可以印到前面左胸嗰個皇冠 唔係間間可以做到咁細但個皇冠唔會痴埋一餅嘢

好呀唔該巴打

團購

係咪有團開 ？

GT隻歌好洗腦

問緊賣家

45人仔
皇冠個問題今晚send幅AI比賣家過下目先知
我整咗png冇整AI圖
詳情今晚再傾
btw 巴打全部要灰色F級定係其他色,級都想要?

琴日女兒錄既Ten Radio直播人數超過2500人觀看
新記錄

Twice 20/2
Gugudan 28/2
Gfriend 3月第2週
Pristin直接撞Gugudan似乎係最好既選擇
起碼可以搶返唔少版面先

有團購一定跟
45人仔抵屌啦

Pristin撞gugudan互相殺傷力冇咁大先

Btw, 佢地撞期變相係101家族聚會
10個101

Somi開左自己ig?
Slam dunk member都有follow

叫咩名

somsomi0309
唔知係咪真 可能為節目宣傳開

打Somi搵左好多個都唔係

似係為咗節目宣傳 如果唔係應該會follow埋其他IOI/101成員

If that account is Somi..then she did post 1 photo before she post the video the photo I think is Yoojung kiss her cheek but she delete it

如果真既都叫合理d

終於有開始出道既消息

對Pristin有小期待

好矛盾
對Pristin好期待但對Pledis冇期待

eyelyn都follow左個ig
我覺得唔似純粹為節目宣傳

S&P準備幫女兒開fan cafe
依家請人中

琴日睇左d cut都幾好笑
12日會播剪輯版

依家先留意到原來佢地咁 frd

FLASHBACK.....TT I am so excited to have a account!! I will try my best to communicate!❤❤My Lovey's❤❤Love you❤❤
第二場concert後同有情一齊食

又聽Hit Me

己follow

邊食邊跌

諗翻起有情係SMA嗰陣扮Bobby Rap

宣傳做得好足

我世正好屈機

係咪自己p架

好痴線呀

同鄉

真係自己ig

銀優老是常出現

damn

係喎,真野
4成員有ig了

比較不安既係佢follow埋Sulli

唔知Radio玩緊咩

即刻一堆假ac

其他Sulli都係做翻自己姐 唔洗好似以前咁扮乖乖女 雖然我成日覺得佢依家個樣好似啪咗藥咁

Chungha singing her Downpour part

She mentioned IOI <3

Chungha sang Flower Wind and BANG BANG Cut OMG WOW

不安...

請夏唱歌真係好好聽

直頭已經痴左線

我要F得喇 A自己屋企都唔好意思著
巴打可以開google form link 睇下有幾多人 (CD-Rom + 妹妹仔) 想買

又李連福chef同希大

good idea

chef同希大本身fd底?

[LIVE TRANS THREAD]

"the host asked if her solo will be out in april and chungha said yes around that time---"

好甜呀把聲真係

正

好呀今晚搞搞佢先

屋企有A有B 要有埋F了
重申我嗰件A係粉紅㗎

姐姐們的Slam Dunk preview

bgm-ioi intro
其實一直都覺得intro好正

應該問希大究竟唔識邊個

真係人脈王

Chrysalis個intro真係好正 但去到whatta man開始就冇左intro

attention attention focus on us

Have you waited long?
We are finally here (I.O.I)
Now it’s time
Before you forget finally our time
Until always
We’re ready to show you, we ready for this
Will you watch over us?
Attention Attention Focus on us

記憶猶新

ig中毒者

瘋狂update

佢玩上癮開晒啲notifications

今日loop緊pingpong 好hyper有情石佛part

너의 높은 네트 위로
나의 맘을 SMASH SMASH (SMASH)
끝이 없는 랠리는 지루해
공격 개시 개시 (DASH)

而家每次聽잠깐만最尾都唔知想點 會自動響起堆飯嘅聲同有捉衣因幾幅圖

又講捉依因果幾幅圖
果幾幅圖真係好催淚

話說鄭演員果套膠劇幾耐出一集?

逢星期3，4出？

Sorry咁遲先問
請問邊到有Timeslip官方完整版
見第一版好似得飯拍
好想睇呀

冇
dvd永遠也不會出
睇我頁4post條片channel有d cap版

道妍有情仲係宿舍到拍呀

somi都係

可能之前拍定?
女兒請夏唔開effect既

終於入到特專連海報

收左幾多錢

Somi ig followers已經過左Evelyn

五嚿 新淨到癲 跟somi poster

炒價?中邊個

Gugudan 海戰1942代言
Interview

Making

Somi
不過想中大叔多啲

女兒Ballerina fansign

首映禮

我放錯重點

望到隻中指真係忍唔住 笑左出黎

Somi_god+SOM_pie

Sorry
我都錯左重點...
我認我犯賤我抵死我係仆街仔
歡迎大叔用任何酷刑處理我

自洗拎盤凍水過頭淋醒自己先

Somi fan's update

The Show VCR

下面果張見到啲唔太適合既野
我幫你blur左佢

170207 Get It Beauty Instagram Update

呢個角度條友有啲似車銀優

170207 SBS MTV THE SHOW MC 소미 아이오아이 Cut

elite uniform

35:13

somi呢個髮型好得意

又話係大叔，明明最鍾意撒嬌就係佢

其實本身我只係諗住巴打們圍內訂，唔諗住收訂金，但考慮到有CD-ROM可能會買，好似收訂穩陣啲

定價$65，訂金$30 OKAY?(已計大陸運落黎嗰程運費，多除少補)

同埋你地prefer面交定郵寄?(要另收郵費，我都唔知價，冇寄過件 )

更新下進度先，send 咗ai圖比賣家，未覆
google form 整緊，7下7下，洗唔洗落返連登I.O.I group個名?

係咁loop 25:40

Somi呢個頭好似RV個Wendy

dodaeng

18：32呢

落訂會好啲既
我跟隔離IU Post團購都有收訂金
入左數再send email比你, 你confirm好再覆番我地

各位ggd代言隻game好垃圾 可以唔down岩岩試玩五分鐘del左

唔垃圾點要人carry咁代言丫

Rookie~Rookie~

係咪粉紅色加F class?

灰色呀 本身得灰F一個選項
不過巴打想都可以嘅，橫掂都係一件起訂
但如果粉紅色加返A Class會唔會正常啲?

Timeslip - 線 中英字

係得呢個channel d片係好聲
希望佢keep住upload

係呀呢個Channel正
"霧中路"音響問題斷咗嗰段都修到9成

乜唔係灰色加A class咩
好似周巴打個件咁

唔知係咪食水好深

我咬你哋

肯定啦 對佢地嚟講梗係搵到你盡

佢大叔隻花路$80呀，好似未計國際計費
有D小卡，POSTCARD送之類
可以睇返佢上個PO

$80有啲貴

自己拎cover同音源去整去燒隻碟同印歌詞唔大問題 冇謂又比妹妹chur盡

啱 都唔知佢哋一隻抽幾多水

印卡又係好平 幾10蚊一疊

老老實實我覺得唔係官方出既冇乜意義...

支持阿
辛苦晒巴打

咦bio寫中學鴨 仔黎？

岩呀 我買音源唔好 雖然如果消息傳到去11隻度好似幾把炮

agger...

落返我哋連登I.O.I個名好啲

話說唔知大家知唔知pristin concert既時候有出過D卡既
好似一疊有晒10個都係100蚊左右
有條友放我一張yebin都放250
放晒真係賺死佢

傳到官方度
呢d就真係會俾人追究啦

都話係粉紅色囉,甩色同埋有d汗漬

Agger
賣到好似官方價咁 真係聽翻音源好過

咪係 音源11隻都有錢分番
但呢啲就係俾班妹妹呃錢咁
自己燒落黎自用就話姐
班妹妹仲拎出來賣 不過好似有版權架咁

呢堆?

應該係JYP Jellyfish Starship S&P M&H Fantagio MBK Pledis 聯合追究

版權 班妹妹今次仲唔死

妹妹仔咪會同我地一齊坐監

其實班妹妹係咪同一班人
我見好多個ig飯站行文風格一式一樣

唔係呀 最後一次con 宣佈pristin呢個名既時候出果堆

笑出聲

嘩係自己印定pledis出

2個都係pledis出既
果時fans light又係100幾蚊hkd
一疊卡又係100幾蚊
你同我出250
真係賺撚死佢

一齊洗定

仲差過啲Yes咭

咦 班妹妹係咪有mon post
會唔會突然取消呢？

冇汗漬呀嗚嗚嗚

我地整隊服會唔會要加監
但我一毫子都冇賺架 唔知道拎偶像黎賺錢係咩心態，你話啲收益用黎做日後應援用就話姐

親 請自重

話日後應援都唔好信啦
mamaD易拉架整到咁7

係監房鬥個你死我活

要求道歉

Fansclub一向都好好賺
租都唔洗比 得閒就追究下
大生意嚟

笑撚咗出嚟

人地話係中學鴨黎

我有上一SET

320k mp3

我冇上Set 想要上set嘅姜倞媛

想要下成set

我見佢話六月先開團

Thx

欺負周小妹

新嗰SET唔記得左叫個FRD買

原來全素妍都畢業

普通中學？

唔知佢讀梗乜
見佢ig up左張相

［月經］佢幾時出道

一口TOEIC Ep.17

我力王正 睇尾一秒笑撚左

不要再說了 我個SoYeon BB

簽Cube真係晒咗佢

Thx巴打
睇黎得四年後先有得睇

Producer Kim Hyung Seok will be the producer for Unnies Slam Dunk Season 2's girl group project.

上季閔孝琳個夢播到幾多集

Golden Tmabourine 6號錄完最後一集
23號播 嘉賓有Ivy btob徐恩光 李昌燮 Apink南珠

女團夢應該係十一,二集到 不過之前睇新聞好似話今季雖然係做女團 但中間都加插每個成員嘅夢想

Btob兩個癲佬

OIC

I.O.I"會一直為我們11人應援吧?"

下邊好似係quote返snow個段話

勁鍾意睇佢地

獨酒

覺得劇入面真係幾襯

南珠都係

女團個期最高收視,會唔會又係jyp就真

昌燮

btw一陣HK12點半會有發佈會live

大猩猩要爭曝光
唔出奇，不過會冇左種新鮮感囉

但要搵間公司蝕住做都好難

咁又會有唔同嘅化學作用嘅 可能到真京教翻人

明明篇野就係話新既producer係佢

J咩YP

巴打可唔可以講下件衫幾大件？
可唔可以做埋叫順豐SEND比我？我可以入錢比你先，郵費順豐可以貨到付款的

唔敢著A 我都係F仔算吧

想知有冇人夠膽著出街

係咪個個都會收藏算

雖然我都覺 但身為一個彩妍飯好葡萄

上次去con見到有人著住件produce101既黑色外套

鄭演員套戲youtube tvcast都update左第3集
但vlive無既

韓國呀嘛

外套感覺好似無禁顯眼[sosad

外套感覺好似無禁顯眼

我就諗十點零鐘個app正常就會彈通知出來有得睇，點解今日冇既呢

真係收藏算 落樓下都唔敢

屌
我以為producer係指個節目既producer
誤解左

咋架

表示男人老狗都好鍾意睇佢地
真係kpop首席痴線佬

當睡衣著✌🏻️
買多兩件叫埋隔離個件著

WJSN今日錄Weekly Idol
璉靜終於上到

咁遲先上 定又comeback

葵廣好多陣雨

唔係掛

Somi

唔會啦 cb果排timeslip排到密姐個schedule應該係

好多位剩

屌你

屌咩
你唔講我都冇留意呢樣野
各散東西只剩下自己一人

成個畫面好似呢張圖咁
有蛋糕有頂帽有氣球但身邊一個人都冇

尺寸表在此
淘寶有啲評價話尺寸偏小，建議買大一個S碼
有啲就話照買平時著開個size就得，買大一個size變左唔啱著
所以巴打們自己諗諗要咩size啦
我就要返平時著開個size

屌你咩
佢吹蠟燭個陣有叫埋manager一齊吹
slam dunk記者會同vlive都有提I.O.I unnies有係chatroom send message同佢打氣

佢叫Manager過黎時個樣好慘

著開M/L 但跟個表要2XL

差咁遠 你拎把軟尺度下你著開嗰件睇下

淘寶我永遠衫褲鞋買大一個碼

頂講呢D即刻sad左

一陣度下先 未試過淘寶買衫

睇呢張方便啲，cut走咗多餘部分

[連登I.O.I討論區]《Produce 101》A班、F班團體服團購報名帖

暫定截數日期：2016.02.20

度完填

著出街,會唔會俾班囡囡以為係男版101既港區參加者

唔該巴打！諗下訂幾多件先

璉靜真係越嚟越靚

佢同大隻妹瘦左,好睇左好多

Here-Comes-Robo-KDI-109-EP3

vlive有了

唔識wink

somi成日兩隻手仔fing下fing下好得意

可以一試

好有童心
雖然Somi確實仲係小朋友

記得影認證照

F

岩岩先睇somi vlive
佢D氣球我又諗起amigo啦
佢仲要講埋自己考到翰林高中
越諗越sad

兩隻手fing下fing下係咪學左有情

有Lee Soo Min陪都好
佢講點解剪瀏海個度

咁又真係睇唔出佢仲係咁細個既
不過佢同Lee Soo Min熟唔熟架

佢都練左4年,有情5年係f社
不過jyp仲有sixteen時d人仲係度架

講緊同年演員朋友Lee Soo Min

上面兩位巴打 呢個SooMin我鍾意 由佢做BoniHani就有留意佢 樣幾靚同埋口材真係不得了 主持能力真係年輕版劉大神

咁勁
btw兒童節目你都岩

返黎lu

我都有睇

Happy Birthday~

請夏生日粗卡

生日粗卡

請夏生日粗卡嘿

戴左罩都係咁有氣質

仙氣呢d野係掩蓋唔住架

#Happychunghaday
Baby chungha

Sound of chungha

成團都好攰咁

happy請夏day

170208 EBS 한입토익 18회 김소혜(I.O.I) Cut 아이오아이 Sohye

#HappyChunghaDay

啲妹妹仔夾緊買EBAY海報啦
發達大計冇啦

김청하 생일 축하해 Happy Birthday to Chungha

原來你改左名

果然有mon post

RV氣球
between請夏bb生日粗卡

Happy Chungha Day

Happy birthday Chungha

其實我都有睇
佢主持真係超級淡定

請夏生日快樂
Solo出道大發

HappyChungHaDay

眼都冇神

酒夏生日快樂 祝SOLO大發！大成功！

請夏 Happy Birthday
Solo Fighting

請夏HBD

鄭演員膠劇ep4

今晚Golden Tambourine

請夏Happy Birthday

IU The Red Shoes

真係好得意

[MV] SE O _ LIGHT (Here Comes Robo KDI-109!(109 별일 다 있네) OST)

有ost
未開始睇套劇 但睇MV d情節都幾老套

條仔同彩妍好唔襯
Key同佢襯啲

睇開我結會覺得俊仔都係同肥波襯啲

Gaon 1月album sales

咁多人買返出道碟

要珍藏

推推先

Lipstick Prince [선공개] 4차원 소녀 아이오아이 소혜의 도깨비언어 170209 EP.11

又外星話

幫巴打推下先

Timeslip dance performance practice video

170209 請夏 Foucs News新聞生日採訪。

現在I.O.I的活動結束，正以solo歌手出道準備中的金請夏，對於年紀的增長 “期待半擔心半”坦誠的坦露了心底。同時對源源不斷的粉絲的祝福“現在受到的喜愛很感謝也受之有愧”表露著喜悅，來聽聽來自<focus news>的關於生日的故事。

Q：在生日的時候會做什麼呢？
A：大概和公司職員們和朋友們 吃點好吃的

Q：生日的感想是?
A：生日正被我忘記 對可以感受到溫暖的日子裡 生日的感想很悲傷

Q：對於年齡的增長是怎麼想的？
A：期待半擔心半 想要更充實的度過期待感和跟著無法推斷以後的日子的擔心

Q：最期待的年紀是什麼時候？理由是？
A：比起期待 大概說是最心動的年紀是20歲
還有最擔心的年紀是29歲 不是嗎 kkk

Q：胎夢是什麼？
A：我的胎夢說是白虎 （wow…感嘆…）

Q：最印象深刻的生日？
A：其實這次的生日大概最印象深刻 得到特別多的祝福 上一次的生日是在produce101時候 沒有像這次一樣 獲得如此大的關心

Q：有認為很特別的禮物嗎？
A：特別的禮物有很多
但其中絕對不能不提的禮物是每年媽媽給準備的生日宴席

Q：應該會有以後想要收到的禮物？
A：真的沒有。現在已經收到了充足的愛和禮物了
到現在為止給我的愛真的很感謝受之有愧！

Q：如果得到生日休假的話想要嘗試什麼？
A：想和媽媽一起約會 在I.O.I的時候 沒有一起相處很長時間
覺得很遺憾 真的得到休假的話 和媽媽一起做什麼應該會考慮下的

Q：想從哪個明星獲得祝福？
A：李孝利前輩和劉在石前輩。想從很帥氣的李孝利前輩那裡充滿cool cool cool（不知道是什麼…）感覺的生日祝福哈哈還有劉在石前輩對我說“真的祝賀你”這種話的 真的會很榮幸只是想像就很幸福

Q：想像下10年後的生日的話？
A：其實無法想像 希望成為比現在更從容的人

Q：正值生日 有想要感謝的人？
A：媽媽！爸爸！謝謝把我好好養大。還有粉絲們 以後我們也一直實現好的事情 大家都是 真心愛你們

p.s.我們家的狗狗斑比也是 新出生的寶寶三隻小不點們也是
愛你們 健康長大吧

Q:生日之際 對自己說一句話吧
A：請夏啊 生日快樂 年紀又長了一歲那樣
希望能更加成熟 kkk 今年一年都加油吧！

好似內田理央

ching們
我聽日要present啦 有咩fmv正可以用呀

一開始睇錯以為係問mv 諗住叫你入DownPour 始終係總結由101到活動完前嘅一點一滴 點知係問FMV 應該有Fans整類似嘅嘢嘅

唉仆街 雖然好貴 但最尾都忍唔到手決定入埋大叔個人海報

要介紹ioi比D同學睇呀
我又想講下佢乎呢一年既經歷
就咁用소나기我又怕人地都唔知做緊乜咁

呢段係好好 但我present時間得15分鐘
仲要講埋ppt

呢個好唔好

我覺得FMV整得仲亂

咁用咩好

俾左發達大計你 你自己唔跟
分分鐘唔洗錢仲有錢袋

소나기

咩發達大計啊？自己印

ebay

即係點

t4

低價買入一套 高價散放 然後分拆上市 上市完再分拆 再上市 再分拆 再上市

你成套二千 但你一張賣到240-300

以為神童會贏

個ig名有d熟

我都以為係

應援棒

就快唱晒成首

我正想講

咁樣爆人出黎架咩…………

lipstick prince會唔會出全集中字

會呀 等2日就有

宇少今日MCD Stage好正
制服look
多榮女僕裝不得了

仲跳足成首

twitter打埋俄文

俄羅斯校服

我宣儀EXY正到噴汁

瀟 夏天 多榮

早2日請夏電台cut中字

多榮好正, 但好似冇乜人鍾意

真係好想搣佢

咁快10萬

想問下彩妍同膠劇係咪仲未有vapp版呀

有啦

有情件衫好似dream girls album 封面個件

有冇link

岩岩睇就12萬
iu既歌真係好難唱

牛仔

今晚Slam Dunk S2首播 香港時間 10:10

鼓起泡腮

too long

Fantagio send dodaeng去美國留學

Fantagio is sending them to the USA to receive training in singing, dancing, and English. Will work with top singers/dancers/producers
應該叫出道訓練會好d
即係6/7月都未必出到道？

其實都好嘅 個底除再打得實啲 而且可以真係有個機會比佢地練下英文 對佢地長遠發展嚟講係好嘅 依家kpop真係發展到世界各地都有人留意 當佢地英文有番咁上下 容易同人溝通 英文唔掂真係只會困死係韓國

都岩 只係成日話開F社唔做野
點知一做就俾佢嚇親
呢筆投資都唔細 未來真係睇佢兩個

但真係短期內都唔會出到道

咁樣真係除左短期內出唔到道不特止…仲要係任何活動都唔會有，想知佢地最新近況更加困難

其實沈亨倬真係好型

諗起度延話等佢地個陣可以飯其實人
之後識返黎就得
內文好似有提本地活動
等高手譯
btw韓網反應好一般
到時返到黎熱度減退就...

會唔會好似wg咁架

Agger
呢啲野梗係打鐵趁熱架啦
而家個勢咁好…再推就會稍為冷卻架喇

咁又兩回事來既
wg果次係JYP咁耐以來最錯既決定
事業高峰推人去美國做炮灰

都怕熱度減退...除非上定D節目
不過都好既 如果成團一齊過去 順便培養默契
btw有冇先例出道去外國受訓 但受訓又半年都冇

Fantagio: We've been preparing this for a long time. They'll study abroad along w/ their Korean activities. We're carefully making schedules
姐係繼續會有活動

Fantagio: We've been preparing this for a long time. They'll study abroad along w/ their Korean activities. We're carefully making schedules

其實除左佢兩個 仲有冇其他練習生去都唔知

諗起都覺得chur

宜家其實都差唔多
Ioi咁紅就走左去 唔係話受訓唔好
但韓國真係咁大競爭 走左去 冇活動要cool住班韓飯好難
Pledis都即刻出啦

…我唔係好明
美韓兩邊走?
一邊活動一邊練習?

Pledis 人腳好齊
反觀F社究竟有幾多人係ready出道呢

其實佢地f社之前有出101有幾個我都覺得實力幾好
Pledis公司咁廢都識又整concert又整hi cam吸飯
F社真係乜都唔做

真係咩 最細果個好麻麻

係喎,會唔會101個幾個都走晒?
我剩知李秀敏去左jyp,其他人乜消息都冇

Pledis其實由派人上101，之後搞Pledis Girlz，中間又不斷開小型concert鞏固人氣，I.O.I完左就策劃2月尾3月頭出道，仲要疑似冇撞大團cb，咁多步棋其實行得幾好，最怕佢虎頭蛇尾…你知Pledis咩料架啦

Yoojung & Doyeon to receive training for 1 month in America with industry experts + to depart on 14th

14號去 一個月

Pledis 今次真係計劃得幾好
去到billboard 都話pristin係2017最受關注既新人團
不過真係好怕佢公司啲19公關

呢個我覺得幾好 當初同pinky唱몰라요果陣都幾好

李秀敏唔係真係去咗JYP 只係Kpop Star到簡咗佢入JYP 剩Kpop Star期間代表JYP 完咗之後唔代表JYP會收佢

一個月都好啲
咁至少年中debut都仲有機會

仲以為收左佢添,完全未睇過kpopstar

冇諗過咁短

咁短嘅話 應該真係會一個月入面chur盡佢地

好兩頭唔到岸

得一個月一定好chur D英文..

一個月可以學好英文可唔可以介紹埋我

仲以為至少3個月，1個月無咩用JA WO

完全估唔到有呢一著

每日瘋狂背句子

我反而覺得好彩唔係去好耐
會好掛住有丁度妍

agger

一個月學條毛咩
叫somi教英文啦

笑左
Douma家開班教英文

請夏同Somi一齊教

其實去得咁短不如唔好去仲好啦

除咗英文 咁仲要練唱歌跳舞嘅 始終美國係呢兩樣嘅發展都仲係最top嗰班

一個月留學
定係偷偷地做production

Lauren Giraldo, 잭슨 패밀리의 보컬 트레이너로 활동한 프로듀서 프란시스(Francis), 핏불(Pitbul), B.O.B, 맥 밀러(Mac Miller) 등의 프로듀서 호세 로페즈(Jose lopez)
有冇人識呢堆人

pitbul 你地唔識都應該聽過佢同 jannifer lopez 首 On The Floor

仲有 DJ Got Us Fallin' in Love

…冇聽英文歌兩首都唔識

依家又變左去2星期？
叫旅行算啦

彩妍news

2月尾錄tvN人生酒館 3月2日播

成為FashionN 'Follow Me Season 8' MC
3月開始播

化妝品牌JayJun model

唔知點解彩妍越睇越襟睇
開頭覺得唔係好靚，但而家每次見到都唔同感覺

有冇news source?
咁樣有咩意思

話就話訓練
可能係錄音

Produce 101個陣已經好覺

170122 I.O.I TIMESLIP Concert 全場中字

Pinky吧

Oh my God

大叔

係樂天世界

B站點樣down片落嚟 想save低佢 用mac機

有冇得收藏呢,番去睇下

Pinky吧真係好做到野

琴日係studio過生日 所以今日補假？

係下面條link右手邊有得㩒個mp4下載 睇下down唔down到 利申自己試緊
[url][/url]

Vacation

變左去旅行既喂

都好有得抖下

有神快拜

我都試緊但down得好慢

1xx kb/s 如果down完唔得應該會崩潰

悲哀

Golden Tambourine預告

btob痴線佬
仲有神秘觀眾

金斧同銀斧真係好神秘

仲難估過大叔蒙歌

唔得既dl呢個

我迅雷4分鐘down完啦喎

搞乜
今朝見到係
跟住見到1個月
跟住2個禮拜
然後係vacation

macbook冇down 一陣番屋企搞搞先

番到屋企慢慢跟進

啲應援好勁 以為係軍隊

最後一次嘛梗係有幾大聲嗌幾大聲啦

比我係現場我都會嗌
就算之後一星期失聲講唔到野都會照嗌

當係去遊學團
relax之餘會拜訪下d知名producer同vocal/dance trainer等等 學下野見下世面咁
時間當返1個月先
始終話2星期個篇唔知出自官方口中
F社識做就搵2個攝影師跟住佢地
定時放片上vlive

(해전1942) 구구단 CF Song 30s

想問下你地chrome用咩plugin睇youku/toudu/b站架
呢排個unblock youku虧虧地咁

我果陣嗌得好勁
見到邊個行埋黎就嗌佢個名

不過個concert真係夜媽媽先好睇 如果唔係驚喊嗰陣比屋企人見到

已經開住支屎棒睇完全場 喊到成隻狗咁

見到大叔唱完Dream Girls個樣唔敢再睇住

有冇巴打想收世正個人poster 發現原來多咗張

down緊
諗住夜媽媽睇

屌
今晚睇下down唔down到，後日放假聽晚自己一個柄埋響間房度開住雪糕燈當自己係現場睇

諗緊一陣睇高校Rapper定Slam Dunk好

3Q
用左迅雷DL,幾分鐘KO

有冇人download完可以share出黎,我down咗好耐都未down完

Slam Dunk
聽唔明rap咩好冇引

推

push

禁 download mp4果到 會彈一個畫面出黎既
你再禁迅雷download 4分鐘download完

一日一潔瓊

我冇得噤迅雷下載,得mp4/mp3下載

㩒mp4會有另一版出嚟 有迅雷同其他選擇

slam dunk 我都驚未必聽得明 高校Rapper真係等睇NCT個Mark同Mc Gree做眾矢之的

頂我down down下變左0/b

迅雷?

迅雷DL勁快

點解會有銷量分既

銷量唔係音盤咩

我覺得填得幾好

女兒個集LipStick Prince中字出咗

Pabo~

頂
個擺位同公布一位果個擺位唔同既
呢張圖第三個係銷量, 0分係正確既

一黎就1月22號...

救命...

Evelyn同Somi

而家食緊韓國野播陣雨 一到咬住炸雞一到喊

Somi出場
聽唔明都照睇

Somi扮洪真京跳Shut up

洪真英
咁啱呢兩日我係咁聽洪真英啲歌

trot女王

催淚彈

其實Slam Dunk本身都成日整喊人

睇緊高校Rapper 其中一個參加者其中一句歌詞有提IOI

唔會係diss掛

應該唔係diss 見佢rap緊呢句個陣 有cam影Jessi個反應都係比個手指公佢 Deepflow點評個陣好似都有讚佢呢句

係要整喊人既
有丁:좋은 날 아니에요

有冇巴打可以upload比我download
訊雷同普通同下載失敗

有冇人down完個con可以up上google drive
郁都唔郁

唔知點解up得超慢
要6hrs 放棄左
試下用apowersoft dl 都算快

韓彩英好靚

agger
洪真京好好笑

人妻
生過仔特別正

我睇唔明齋睇 , 等中字再睇一次

又講I.O.I
係咪講Somi係I.O.I宿舍執野走?

去完個廁所返黎就完左Somi個part

上輯女團拍MV洪真京笑死我
去跳鋼管舞嗰part 最後個MV竟然有cut埋出嚟 笑到我噴水

制作組拍佢跳鋼管舞個陣都cut佢 忍唔到睇佢跳

制作員同其他成員都話好Dirty

個導演直頭嚇到蹆後左下

而家睇番
KBS你好鬼死衰

[141228] Fantagio i-Teen Girls Dance Performence 최유정 직캠 By 반창꼬 @ 롯데월드 Fresh Concert

唔通有CONCERT 後記?

唔係賣花讚花香，我覺得Somi真係好勁
咁細個同一班姐姐一齊做綜藝
冇怯場講野又得體諗野又成熟
好適合做綜藝

但第一次見Minzy即刻變小fans又好得意

啱啱睇番Minzy原來先23歲

岩岩係到睇彩妍套劇
咁似幫政府賣廣告咁既

太細過個陣就出道啦

識左2ne1咁多年真係冇乜點留意佢地歲數

話說女兒Game Show ep6仲未有中字出

往日的宿舍已經不再熱鬧了

好sad 不過睇到Evelyn同Matthew戴蟹帽嗰到又笑咗出嚟

每次見到個宿舍就會諗起Stand by I.O.I同連線朋友
佢仲要寫封咁既信

沒你的動人時節 喧譁歡騰亦已經並無意義

今日音銀 宇少中國line全員缺席
知唔知瀟同宣儀去左邊
同埋一路睇一路都覺得好怪
去到就完先發覺一鏡到底

會唔會有人翻譯呢

聽너무너무너무 本來好開心咁跟住唱 唱唱吓突然喊到收唔到聲

我可以，不過要比D時間我

笑返啦

各位大佬我返緊工冇咩時間睇，譯住最尾一段先

因為 fans 我先可以做到想做既野！因為 fans 既存在，令我可以一直走在花路上，真係非常感謝大家能夠鍾意我… 我覺得可以係別人身上感受到愛係好珍貴同犀利既一件事，所以我真係非常非常非常幸福大家可以咁愛我… 仲有好多野想講～！不過呢…張紙已經冇位喇… 點都好啦..真係最想講既就係！非常感謝 非常愛大家 我會繼續比心機繼續努力 所以我地一齊手拖手走到最後啦！^^ 사랑해요 <3
－快高長大既中學生 somi－

係neway唱完陣雨

冇너무너무너무
但係有소나기都抵讚吓

Slam Dunk 2 5.4%收視
唔錯既開始

Somi吧翻譯
Somi fans有名啦 솜뭉치

S1一開始都係咁上下
女團果期最高峰，Tiffany事件打後開始倒水咁倒，希望S2 keep到，陣容好吸引，韓彩英真係好靚

p.s S1除左金淑考大巴牌同搞女團其他冇睇

係 一開始收視真係唔差 去到中後段開始跌 跌到2.幾都試過 不過後面嗰啲其實都幾好睇 雖然cut咗幾多嘢下 特別係臨尾個集趕埋尾咁 我自己成季都睇晒

琴晚兩點幾係到睇concert 喊到成集狗咁

諗住今晚睇
支燈終於用得著

slam dunk真心好野黎

請夏schedule

看見你的聲音

PUSH PUSH BABY
幫巴打PUSH下

名果到係填連登名

冇所謂呀

而家聽到push push baby係會諗起請夏而唔係sistar

Golden Tambourine Ep.9 中字

有情拎左屎棒上台

係巴士睇timeslip喊到狗咁係咁滴滴滴扮有野入眼

早果排我搭車聽downpour聽到眼濕濕，好似係你叫我千祈唔好
而家你自己又…

啲講野位 女兒封信

구구단(gugudan) COVER PROJECT #09 gugudan - '구름위로+ Wonderland' Acoustic Medley

樂華少女中國有活動

An機up唔到圖

'Really don't know what we're doing but we respect you, Kendall Kylie sunbaenim'

Dodaeng will be featured on MBC's Section TV tomorrow, along with Gong Myung and Cha Eunwoo!!

Dani同Somi真係好fd

畫報花絮

屋企人問我係咪傷風

slam dunk咁sad嘅

我得喎

睇返其他全部都係同starship有關既ac黎

可能個上網好廢 翻學用學校wifi又up到

其實有樣野想知好耐 WJSN唔會係13個人共用一部IPad咁誇嫁

下次試下唔好亂UP相

諗起呢段

都唔知幾時要用得電話 大型公司真係冇呢樣嘢限制 係中小型先有

之前都諗緊點解璉靜冇follow到其他ioi成員

講緊新團岩岩出嚟頭幾年

sor真心冇留意 爬返文先見到

唔小心禁左入官咖。。。

咩樣

老尷

眼殘 以為橋住條仔

doowap dowari

即刻有連線朋友畫面

依張未見過

Auction d CF係幾正

170211 SBS.게임쇼_유희낙락.E07.소혜Cut

明明差10cm 點解好似差咁遠

銀優真係好高

ep6仲未有中字就已經ep7

希大連女兒爸爸都一齊飲過酒

slam dunk 中字

170210 KBS 姐姐們的Slam Dunk S2E01中字

唔奇
爸爸=經理人

Follow Me 8

最左邊果個係珠妍?

唔識

睇下有冇tag佢個名

有啦
一定係佢, 我實認得出
我AS既本命來

係宿舍執行李...

校花

原來如此
突破盲腸

Minzy同Somi合唱嗰段

製作組揀人揀得好好
2位元老lead住 新人每個都有睇頭

我老婆靚到

度妍

已填

Produce 101 Season 2 (Male Version) to begin filming next month + Fantagio & Pledis to send their trainees

呢兩間公司唔係舊年先出新男團

係咪可以期待下dodaeng Pinky同隊長會出現
btw之前見話搵女mc搵到未

韓彩英幾靚

留名等睇互相抹汗

send咗email比你啦

係超靚
好有女人味
結左婚生過仔特別正
果晚即刻follow左佢ig

咁JYP個時都係

正式跑？

MBC Section Tv finished... and wtf....Dodaeng didn't appear at all

睇左成個鐘 都冇出現過

我只係覺得個樣好膠

我都覺有啲膠膠地

利申仲未睇slam dunk

係 靚係靚既但太過公仔
唔係好自然咁

佢有啲角度幾似Nana

我覺得已經自然過洪真英同強藝媛

呢度對韓彩英既審美觀好兩極

我覺得佢對眼好怪

我覺得佢太瘦

我覺得娜英襯番黑髮多啲

잠시만연
彩妍真係好鐘意講잠시만

人比花更美
雖然係cream花

洪真英一早講過自己係整既就無所謂啦
一向都係focus佢性格同綜藝感多

我鐘意睇佢，幾好笑

Sediment

睇返Section tv個rundown
本身係冇Soyul同文俊熙結婚既報導

臨時抽起
MBC好撚閪

睇左第一集對新member感覺幾好

原本以為自己有晒心理準備
始終都係接受唔到佢地就咁解散
頭先睇翻啲音樂節目
好掛住佢地11個
5年真係唔知會發生咩事
而且現實啲講5年後啲公司都唔知肯唔肯比佢地reu
到時每個人schedule都唔同 8間公司肯定好難夾

冇辦法
今日唔知聽日事
可以做既只有繼續堅持
兄弟們呢一場係好長既持久戰

還我度丁

fighting

希望呢到唔會越黎越少人啦

我都係

[PRISTIN OFFICIAL PROFILE]
임나영 - 나영(Nayoung)
1995. 12. 18

有official profile即係debut日子唔遠了

ROA , YUHA

石佛果然係石佛
笑得好硬

[PRISTIN OFFICIAL PROFILE]
강예빈 - 레나(Rena)
1998. 10. 19

髮型好qq

我岩岩睇以為有新成員

吓
整個藝名落去咁搞笑?

from twitter:
Now i get why their concert name are"Hi&Bye" #Pristin
Hi Pristin Bye Pledis Girlz
Hi Roa Bye MinKyung
Hi Yuha Bye Kyungwon
Hi Rena Bye Yebin

痴線啲新名仲難記

笑左

改埋晒D奇怪名
我諗D人都係會叫返佢地個真名
pledis

早兩日先話佢行棋行得幾好
仆街我好撚燈

我仲要幾認同你

音樂台燒山

p社到底娛樂錢公司有冇marketing team

其實佢D marketing team真係可以炒晒佢

其實有冇腦架
啲人由101開始識佢地, 一直都係叫原名
而家整左個藝名比佢地反而令人無所適從

不能同意更多
出左道fans都仲係叫返本名 可能咁樣P社就會知自己做緊D無謂野

感動既係Nayoung叫返Nayoung
Pinky叫返Kyulkyung啦唔該

叫返Kyulkyung呀 千其唔好叫chou 真係蝗味重到

C字頭都還好, 佢地係用Z字頭
不過冇計, Pinky係大陸人就算用點都係用Z

原來仲有徐智慧
尋晚張相認唔出
睇完RM之後好鍾意佢

用姓當名唔知想點
仲有Do Re Me Fa So La Siyeon都唔好轉

好地地叫Kyulkyung咪好囉
係要搞埋D咁核突既名 所以千其唔好幫佢改名 不過我覺得會叫返pinky
佢係17細個D練習片到都係自介做pinky

用Pinky我覺得係最好既選擇

agger pinky個名幾靚

有冇人覺得pristin D藝名好pledis feel
Roa Rena Yuha 我覺得好有AS feel

Raina/Nana

玩過101就冇謂改名啦

【170212 EBS奇蹟的賽跑 飯拍影片 】

儲左成年氣埋門一腳先改名姐係推倒重來姐

170212 奇跡的賽跑 請夏MC cut

乘機抽褲

花色拉褲

大隻妹真係痴撚線

Doyeon and Yoojung will be taking part of a pictorial shooting while they are in the United States for 2 weeks.

唔會再變啦掛